全盛時期既黑鮑天真gill 一日究竟可以刷信用卡刷幾多錢？

賴弘國把一張無上限信用卡拿給阿嬌任意刷， 結果
「阿嬌」鍾欣潼與「醫界王陽明」賴弘國，結婚不到2年就驚傳已在3月離婚，不過婚姻屬私人的事，各自表示未來將不在做任何回應，而網友起底兩人離婚或許與金錢觀差異甚大有關，對此資深音樂人許常德則發文嘲諷。

許常德表示鍾欣潼與賴弘國婚姻僅14個月就離婚，讓他不禁思考：「閃婚就容易離婚嗎？」，不過依數據顯示不閃婚的離婚率也沒在低，若真要比較優劣，那麼閃婚後閃離最實惠，因為「不適合都不浪費不擺爛」，但也點出癥結點：「離婚跟閃不閃無關，跟有沒有決心比較有關」。

對於賴弘國曾在節目上表示，把一張無上限信用卡拿給阿嬌任意刷，未料阿嬌去了一天商場，賴弘國就急忙把卡收回來，驚呼：「她就是真的任刷，沒有跟你客氣」，對此許常德則嘲諷：「這都不是因為愛，是跟自己愛炫有關，尤其是對方也沒有那麼需要這些錢的時候」。

黑雞點樣關我撚事咩

應該唔會再有傻仔貼錢比鮑魚嬌

根本阿嬌只係想過結婚同少奶癮
老實講唔通佢搵返黎既錢會小過個男既咩

條仔都唔係咁單純啦
阿嬌真性情但都蠢唔哂
兩個人有介心就唔work

刷你老母

條仔同黑人老婆同一類人
口蜜腹劍包裝到形象好好
其實就虛偽到不得了

樓上post bam圖 有冇詳細
成10年 冇重溫
2020 有冇更加黑ly？

no bam la

其實條友搵得4萬一個月
點可能出張無上限俾佢

我好奇個日真係黑鮑究竟用咗幾多錢?
係咪漂白西水買咗20年份？

一隻臭閪有冇咁大嘅討論價值
拉

小學雞？知唔知當年阿嬌紅過啲歌星天后

腦魔版媽咪麵

如果有條仔 扮晒野
俾張黑卡女友/老婆
叫佢任碌 碌到夠為止
我諗正常都碌返一百幾十萬啦
買名牌野 幾個袋 件外套都過到百萬港紙啦

你咁大口氣叫人任碌
人地碌完就咪周圍唱人啦on9
無料扮四條

去餐廳 我叫你唔使睇價錢任食
你叫完自己想食既野
唔通我屌你食窮我咩

臭閪？
無撚野

啲人咩女都話臭架啦

咁食野唔會食百幾二百萬一餐
個日天真黑鮑 可能洗咗1000萬-1億

條仔:老婆仔今日shopping shop 成點呀

阿嬌: 唔小心碌左層樓

條仔:

其實阿嬌可能用咗一種心理學：當一個人A為另一個人B付出得越多 A會越嚟越愛上B 因為A會認為自己付出咁多都失去咗N係好大損失 A會有種不甘心嘅感覺 會糾纏住B 不過呢種心理學只適用於細蚊仔 賴國弘呢啲食開女嘅點會唔知臭閪既奸計

其實買袋買衫真係可能一次過碌幾百萬唔出奇
其次係可能個男方扮大袋 見到阿嬌碌左幾十萬已經叫停
始終我諗阿嬌賺既錢唔會小過個醫生
所以個醫生所謂「有錢」其實可能只係普通中上產

雖然唔鐘意黑鮑

但唔信呢個醫生仔又會有張無上限信用卡囉

咁講一係阿嬌好醒
一係醫生真係好愛佢
一係由頭到尾所有野只係一場戲

點解個個都話嬌有錢

好明顯條友扮野晒啦
唔知點解哩度咁多人話呀嬌唔岩
你叫任碌 碌完又周圍唱
都痴撚線

做醫生點會得四萬一個月吹都有個譜啦

食飯過百萬一餐其實唔係咁難
你真係叫靚野 飲靚酒 有咩難度
開支酒都可以幾十萬啦⋯⋯

如果阿嬌每餐叫兩三隻靚鮑以形補形 咁可以食到醫生破產

台灣喎， 大學畢業生月薪HKD5,500 , 咁佢揾HKD40,000 都唔係低。

呀嬌點會唔係有錢呀
你知唔知佢幾紅 紅左幾耐呀
一個廣告費 隨時個醫生要搵幾年先搵到

大佬 個時英皇主要收入來源都係謝霆鋒 容祖兒同twins喎
仲未計楊生咁錫佢地 剩係謝霆鋒廿歲頭個陣楊生都送架拉利俾佢啦 咁多年佢地每年應該都有獎金同禮物剩啦
點會無錢

佢袋哂咩 要同公司拆數架
初出道到淫照之前應該真係搵到d
但淫照之後所有job停哂0收入 分分鐘令公司賠好多 我唔信egg唔入返條數落佢到兼且無工開都要錢生活架 就算呢幾年出返來開演唱會拍下一兩套戲都可能都未必剩好多錢

我個朋友阿爸話佢好耐之前有段時間成日大大力屌阿嬌, 我之前都唔信, 依家諗吓諗吓覺得應該係因為咁所以佢先至黑鮑

其實嬌呢啲咁有錢嘅女 已經唔駛男人有錢啦 佢要靚仔 姐係一隻靚仔嘅鴨 你睇佢之前比錢個靚仔駛錢就知 姐係好似圓永兒咁 比神輝中出完咪搵痴lam囉

而家唔止22k啦 雖然都係2xk

拆數無關係
多通告咪得

1、2億一定有
視乎你覺得咁叫唔叫有錢

一兩億咁誇

你咪低估左佢地個班當年為英皇賺錢既能力

佢話當日只係喺連卡佛碌咗隻錶畀賴國宏
連卡佛最貴嗰隻咪20萬左右
咁對阿嬌來講，一個Hermes都未夠

屌你M記滑嘟嘟黎

點止咁少

咁搵我都得啦 on9

條仔把口講到好愛，但就打千字文唱人，等全世界鬧呀嬌，連仔居然中呢件低智台仔計

要接幾多單生意先夠呀嬌shopping半日
都係人地辛苦錢黎

唔想知

碌卡

你老母隻黑鮑就俾人刷

唔係閃咭單野，10億8億都唔奇

一個撈咁多年嘅藝人黎講算幾少啦

我講緊既少奶癮係指唔使做 又人養有人照顧俾錢佢使有佢食好西等等
唔係單講話結婚癮
留意下

係
但若然無料就唔好又俾又縮

醫生你拎普通大學生比
普通醫院門診都冇咁低啦
更何況佢專科自己開鋪既整容醫生

醫生仔睇少咗香港當年最紅女藝人嘅消費能力

有無圖可以比我複習下 Google搵唔返

ps.我指佢拍戲嘅劇照

無上限唔代表叫你碌層樓碌架車

黑鮑自己無自制能力同自我中心

完全唔撚關心男方啫

我覺得佢心底好自卑，冇企返過起身，好缺愛，成日都好出神。所以我估某程度上需要用買嘢嚟得到自信，阿sa反而好似唔係好好名牌嘢。

個醫生醫吓個腦先

我咪得囉柒頭

係係係
你得你得你實得
你得硬 好！
掂吖！

Thx

Yeah ！

呢家講緊條女有錢過條仔，居然走去吞埋條仔成副身家

睇下單丸仲要出黎嗌就知你應該要點揾錢

屌你都痴撚線 平時叫frd試屋企 話當自己屋企你就真係當左自己屋企？ 你唔撚去沖返個涼先？

大佬你幾大

twins佢2個當年係全港最紅既明星組合 幾多學生小朋友fans 拍幾多戲同歌

嬌求其拍個支那節目一集起碼六位數
佢d金錢觀點同個醫生仔係條友懶豪叫人任碌啫

拉
低質po

台灣d人工係咁上下， 仲要佢唔係自己開
當佢出名少少10 萬一個月
未夠阿嬌碌個袋

呀嬌幾億身家唔俾錢條仔..?

佢條仔比張無上限卡既卡佢
唔等於比佢 無上限咁碌wo
搞清楚件事

條仔冇錢充大頭
作為男人我覺得佢好柒

天真Gill 應該要搵富豪，先夠錢去洗
但富豪又點會要你

其實佢應該一早可以退休
但個老婆 真係無乜人有眼睇

一個係朋友
一個係老公
有得作對比？
定你係咁樣對另一伴

笑撚死

拉啦屌

咁俾張無上限既卡佢
唔得於俾佢無上限咁碌
但又唔講明碌幾多
而如果講明只可碌幾多
咁又俾張無上限既佢
定係個老婆同老公金錢觀要一樣先得？

醫生仔可以有黑卡？

因為佢地自己覺得
其實有數得計，獸性一簽就十年，而且新人唔會俾幾多錢
計計黑鮑事件係佢出道幾年，再計計真正搵錢時間就知

有人請你食飯
你都會叫夠自己就算啦
你唔會叫成個餐牌多到掉
人地出聲講
你再補多句無錢就咪話請我啦

情緒病既一種

炒樓
蘋果有起過阿嬌
幾千萬 走唔甩
係大陸影視 2016 玩左四年
同埋香港好多廣告

過億都好保守

但依家係個老公俾限卡個老婆
唔係個朋友對朋友

正常都走啦, 揸住兩粒黑提子仲唔失控咩
大把女青提啦, 醫生都係搵返個正常人啦

有分別？ 做埋人老婆都唔識體諒自己老公？ 難道咁快就離婚啦 大佬你駛唔駛好似驚死會蝕底咁起勢咁碌？

其實重點係男嘅任食原來係茶記
女嘅去開半島

怪*

所以我唔係好信 第一份新人合約年期所得收入一定唔高 分帳比例應該唔高
再加埋佢地洗費唔會細 7位數身家就可能有
如果有一早買大屋唔使做

謝霆鋒都一早買咗好多樓同鋪
咪一樣仲做緊

2奶都ok

啲人根本唔明
講多佢地都只會係識咁諗

楊受成 送嫁裝都成千萬....
比阿嬌

大屋一定有
錢無人嫌少

阿嬌之前住緊層樓三千幾萬 係西半山
應該公司租比佢住都唔奇
佢司機日日係佢樓下等佢

男嘅任食係半島
女嘅任食係半島包場

講開碌卡

楊生話送層樓比佢Tim

狂徒製辱照 網上辱阿嬌

佢啲物業加埋成億

點解你會覺得佢碌個個數係基於佢驚死蝕抵既心態下去碌
我真係唔明點解會咁諗

佢手上其中一個單位你可能成世人都買唔起
你話呢

羊用佢地個名炒咋嘛 賺左可能會分D俾佢地
就好似搵chef lemon出面開公司一樣
自從有冰冰單野爆陰陽合約呢類潛規則我就唔信有幾多錢真係落到藝員袋

有
連登仔

有冇朋友有link 想睇返

同埋啲毒撚係咪覺得人地搵完錢唔識買樓投資
之前雜誌講阿嬌幾個單位收緊租

做明星多錢過ibanker
咩世界

下一代要知既歷史
靠大家傳承

更正下
條臭閪當年好撚紅
利申：從無鍾意過

臭閪咪臭閪
洗澤日咩

仲未計後面楊生咁錫住佢地實有教佢地點投資買樓買剩啦
好似話個時楊生送埋裝修叫容祖兒買舂坎角 佢唔敢 點知被謝霆鋒買左

依家係個女好似平時咁使錢
個男已經頂唔到 要破產呀
無錢咪學人追有錢女啦
仲要扮大支俾黑卡話任碌
結果碌得廿萬一隻錶 仲要其實係買返俾個男既
個男仲好意思唱個女

有冇神偷漢堡睇

你係咪以為做藝人係輕鬆工
其實藝人都係一份辛苦工黎
只不過回報可以極大咁解
咩野咩世界

真係辛苦錢嚟㗎

係 其實阿嬌好窮
同我地差唔多

10後想睇 可唔可以傳承俾我？

係
根本其實佢地搵幾多俾返幾多公司
每月出最低人工

屌笑左
呢到啲人咁唔接受現實都有
當年紅極一時 而家憑個名北上拍下綜藝接廣告都大把人仔搵
陳偉霆都幾億身家 呀嬌點會唔過億
兒登仔真係on9

後面隻野可以換腦魔

阿嬌唔係上個月俾人捉到，用幾萬蚊打賞啲小白臉直播主

佢好似係整係幫人收陰。會有幾撚多生意呀。仲要係台幣。

4萬蚊比多左啦。

你都弱智
叫朋友上屋企個d係客套說話
你同老婆/老公咁講 佢係咪都要同你客套下
拎另一半 同 「普通朋友」比

你試過去好朋友屋企過夜未？
好朋友去你屋企過夜又試過未？
係好兄弟/姊妹屋企沖涼過夜 係好正常

可況 依家係條友扮有錢
俾黑卡老婆 叫佢任碌喎

個情況係：
你話帶我食自助餐
結果我食既野 超出你唔知點預既份量
你唔俾我再食 仲要唱我食得多 食到你破產
係咪on9架

楊生漏D出嚟都幾千萬啦

十萬呀

一定唔止啦

阿嬌驚蝕底，笑撚死

啊嬌起碼 係起碼有3 5億身家 一個廣告都幾百萬 未計佢啲物業咁多年升值 明星其實真係可以搵好撚多錢

咩人諗咩野

我見親呢套相，都諗起何民田 嗰間居屋

叫冠希丸

佢買左咩樓新聞都唔少啦

你睇返陳志雲
帶班2打6 去商場出個細show
幾錢一件

你再睇下依家班youtuber 出個show幾錢一次

你再估算下 紅佢地過千倍以上既明星
究竟幾錢一次商場show
D show密集程度
廣告費
演唱會
電視劇
電影

佢地年年買樓
係諗買幾大間 同幾多間咋

相信佢地好多都用左今時今日既娛樂圈去諗千禧年代最後個浸尾水仲可以堅搵好多錢既娛樂圈

咪係淨資產都億億聲
樓上講到呀嬌怕蝕底有心碌爆老公張卡咁
啲窮閪心態隔住mon都feel到

樓上d 人話比得無上限就應該任人無上限咁碌真係痴撚線

Rubbish巴

未就係 講緊疫情前二線嗰批都可以一日幾個show
仲未計廣告費

pin this la

第一張圖係咪吹緊

成班窮撚。。。

我做銀行嗰時，勁多有錢佬買錶，50幾萬買一隻，70萬又有

食餐飯都皮幾嘢，半島當M記咁食

根本好閒

嬌先碌佢20萬買隻錶，已經唔算貴嘢囉。。。

應該係，你上網搵下。

唔好意思, 借一借位
做完任務先慢慢睇天真gill啦

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

吓
原來碌隻廿萬錶渣

狂徙

碌就碌啦，刷你老母

大陸嗰啲仲好搵，天價片酬，綜藝成百萬一集不過唔知係咪洗黑錢

佢當年d 樓今日幾個開, 印象中當年單野之前好似已經供緊幾個千萬樓, 無億先奇, 而且未計楊生投資公司同佢地投資果 d, 投資公司搵街人笨姐, 自己友係一定搵到錢

屌 成班窮撚係到話阿嬌驚蝕抵阿嬌大把錢啦 一個代言都執百幾個啦

條仔無料又扮大袋 又要懶大方懶sweet比張無上限既卡 比得就預個老婆無上限咁碌架啦 無錢咪整張一萬limit既卡比條女咪唔驚囉

極品港女

好多台仔都係咁

但台妹好似幾興陰部整容

佢窮 想像唔到

陣公屋味好濃

祖記十幾年前
係大坑兩個單位同呀媽自住都過億啦
我講緊當時既價
叫佢地估下出面有幾多物業起碼
呀蕉同佢同級咁搵緊錢
祖記 兩姐妹 吉他 每人有過十億啦隨時
講緊係以前係東南亞搵落個堆
係支那實際搵幾多人仔未計
的士佬靠痴呀sa上位都幾億身家

cls
黑鮑早兩年返大陸二三線城市都重收緊7位數字
吹到佢冇錢

連登仔覺得全世界既女人同佢地一樣咁窮
覺得女人唔可以有錢
亦唔可以有錢過連登仔

仲有將軍澳嘅欣宜花園

你玩野咩 你講嘅正常都幾唔正常 下下碌百
幾碌正常人都知唔掂啦

何況佢又唔係唔知佢收入幾多

咁你柒呀嘛

屌你 戇撚鳩 你邊隻閪眼睇到佢扮有錢

做你另一半/frd 真係慘 對你好啲都要食到盡 用到盡

其實又冇月入四萬咁慘，我朋友老豆係台灣都係搞醫美，月入一球台幣，而且仲冇佢果間咁出名，佢應該都有月入一球以上，但對比黑鮑嬌黎講係好少既，對返都係25 30萬港紙，應該只夠黑鮑入商場掃一次貨

你試下比張無上限卡比你另一半囉

碌到你破產到時唔好賴呀

去開半島嘅唔會弱智到連自己另一半去開茶記都唔知掛

30萬
認真要買
可能一兩間鋪頭就搞掂

係呀，唔講以為碌咗層樓

呢啲男人早分早著啦，夫婦家事係media唱衰人

遙遙晚空..

總有盲目一刻嘅
所以阿嬌咪話籌備婚禮已經想唔結

應該錄卡買求婚戒指幾乎過唔到數嗰刻已經唔好想結

以黑鮑身價唔係豪門真係養唔起

條仔衰on9扮有米

有得真黑卡（無限額）
有咩可能真係低收入呀
真係月入4萬 你咪得白金卡
一係佢個張係假9黑卡 根本就無得無限碌

同埋⋯⋯其實你睇過真名牌袋未⋯
郁下都可以 輕鬆廿萬以上一個喎
碌過百萬有幾咁難呀⋯⋯
你不如去名店睇下先啦⋯⋯
唔識同你溝通⋯

97後表示身邊幾乎冇人追星
男女都係
究竟以前娛樂圈有幾瘋狂

你仲柒

俾黑卡老婆 叫佢放心任碌
轉頭唱人碌左佢d錢
唔係扮係咩呀

去朋友屋企過夜 沖涼都用到盡？
我班fd成日過我屋企玩過夜 個個都會沖涼先訓
你唔沖開涼就訓 我都無計

我請得人去間餐廳食野
仲講到明叫人任叫
咁緊係要清楚自己夠俾又接受先會咁豪氣啦

唔通講完任叫 跟手人地叫咩都屌人叫得貴
最後個任叫其實係「只可以叫」你想叫既野咩
咁你一早講明唔係「任叫」啦on9

你心目中淨係請到人食常餐
你咪話請人食個「常餐」囉
咁人地咪叫常餐食囉

結果你話任叫 又請唔起常餐以外既食物
咁咪你扮闊佬 扮大支野囉
明未呀on9仔

請唔起咪唔好請
請得起咩就最多咩
唔好講完任買/食 之後屌人買/食得貴
俾得張附屬卡人 就有責任知自己俾得起幾多
你就係卡個限額處理好
唔係人地碌完 你唔好嘈

個男仲仆街到同傳媒唱 都On79
把口話愛呀蕉 點知出親黎都係數呀蕉不是
仲扮受害人 都痴撚線

最痴線有你哩班人幫佢口

唔知你係咪男 不過勸你以後唔好俾附屬卡人
同唔好講請人食飯 或者 帶人返你屋
拎你張卡唔敢碌買野
你請食飯唔敢叫野食
上你屋企訓無得沖涼
好撚慘

即係我無料俾得起張無上限
都要俾？
咁樣？
你有無諗過野先講？

唔追聽開某人既歌？無追睇某人既戲？

條友傻傻地
俾得張無上限既黑卡
會怕人碌幾十萬碌到破產

有係有
但唔知咁樣算唔算叫追
見到上面d post話個個禮拜都有騷開身家過億
仲諗緊以前年代一定有好多狂熱fans
但而家呢個世代又好似冇咩人會狂熱追星

買韓國/日本/歐美碟 周邊產品呢？

8、90年代係特別痴線
因為個時d人既唯一娛樂咁滯
而且無依家咁多免費野
個時你睇既買既要諗過
依家你開套野 岩咪睇下 唔岩咪下套囉
成本得時間 要錢都唔會貴
所以唔太珍惜亦唔珍貴
咪唔會咁緊張個明星

其實早幾年
少女時代都一樣做到亞洲狂熱
你有無印象？
應該都算係你既年代？
09年咁上下勁紅（好似係）
Psy 泫雅個堆都好成功hit爆
Akb橫掃日本
香港個班俾傳媒同tvb玩死晒
走晒去其他地方搵食
大馬 支那早幾年都仲勁追棒香港明星

Agger，刷你老母個老母呀
碌卡呀

以前入戲院睇戲一定要預早買定
無依家咁隨時想睇就搵到戲院有位同靚位

其實個醫生係出名靚仔唔係出名有錢

Twins boyz係無令英皇蝕過錢

呢個係gesture黎啫 點鳩知你第一日已經買隻錶都廿幾萬 又睇個直播都比幾萬人仔唱兩隻歌啫

好囉 而家知啦 價值觀差咁遠 咪離婚囉

比你用 但錢唔係咁洗

有人講過
保守估計阿嬌有五億身家

台灣女人出名拜金，個醫生仔以為就算係貪錢女人洗錢只係去到台灣妹個種程度
唔好話女藝人，香港女人消費跟本係亞洲第一

遲早變藍潔英

跟本一早就諗住走佬，買咗嘅野就係自己，仲唔有得買好買定？